有冇人屌柒過教車師傅

我大約5 6年前學 個師傅態度好撚柒差
我同返朋友講返 佢地話係咁嫁啦 叫我忍下
我個陣都覺得好撚反智 明明我係客我比錢都要受氣
唔知上到第3定第4堂 唔記得左乜原因 佢串撚過馬撚咁屌柒我
我即刻開波屌柒佢 大約係講我唔識先搵你學 識就洗撚搵你咩 屌撚左成個字 佢都呆撚左
之後佢就冇乜點出聲 開始hea教 口upup咁
因為我係一次過比左10堂 重有6堂定7堂
我就另外搵第個師傅 相對好少少既 就學到熟晒
再臨考前一兩日搵返個串過馬撚師傅上返個6 7堂當補下鐘
我一上到車 直接同佢講叫佢收聲 我當操車 佢就響度訓覺
最後1TAKE PASS左

1212

見佢瞓覺一定係大力踩brake chok撚死佢

啱吖
㩒喇叭啦，嗰個你老襟黎呀？

其實好想知教車師傅憑乜野可以咁撚串
雖然我都好撚柒憎D垃圾教畜 但佢地都起碼有讀過下書
屌你教車師傅有架爛鬼車 係咁好彩有個牌
就可以成個大帝咁撚樣 技術含量又廢
求其搵個揸4 5年車既人都識教車啦

樓主冇做錯到
係呢個社會錯
就好似細個返學咁
做咩要比老師鬧
明明係我比錢請佢地嘅
應該係我屌佢地

老實講啲老粗係咁,
唔係話要俾佢地任屌,只係佢地講野方式係咁

忍到就忍下,慣左就正常交流到,你屌到佢灰晒咁其實佢都有D慘
唔知你明唔明我講咩,但我絕對唔係話你錯

當然明白你講乜
如果佢係免費教我 冇收我一蚊
比佢任屌都冇所謂
但宜家我係比錢
我已經唔期望你好有禮貌咁
我只係想佢比返個人尊重姐

屌 得好
仲有班仆街對住後生女成隻狗咁
對男就好唔客氣

我好撚大隻 佢唔敢屌

教車師傅係抵比人屌
教野唔教全部 等你肥左再收多次錢
上堂例牌遲到玩電話 淨係識鳩屌學神
十個有八個躁狂症咁

我屌佢就佢灰，佢屌我我就唔撚灰既？

Ching 好勁，考棍波？

試過操車加速落斜然後再急停剎掣，嚇到個阿叔O嘴

係咪沙駕姓莫條仆街冚家剷？

啲教車佬真係唔屌唔得
我學車第一堂行行下部車死火
我自己撻返架車教車佬叫我駛埋路邊
之後教車佬就開始屌
話死咗火都唔識要點做 做乜要學車
諗住係自己柒 唔出聲由佢屌一兩句算
點知個教車佬見我無反應越屌越大聲 屌咗幾分鐘唔停

跟住我忍唔撚住一手拍落個儀錶位
同佢講你唔教我撚知要點做
個教車佬見我拍落個儀錶嚇到成個人彈起身
最後叫我繼續揸一粒聲都無再出過

跟住啲堂都無再屌過我
不過都無再教過我任何嘢

教車師傅=老師
係學校見到老師教嘢多過屌學生
但有啲教車師傅係屌學生多過教嘢

試過 但我都叫幾有禮貌咁屌
第一次行路線揸出街 好撚淆 但個師傅係咁屌7我搞到我又專心唔到 揸得仲差
揸左一個圈之後直接同佢講 其實你咁大聲喝我都冇意思 你早d同我講轉左轉右 要睇下條路要留意d咩好過 你下下去到路口先叫我轉左轉右 我唔會反應得切
心諗 你條命係我手上面你都仲咁夠膽亂屌

下 我啱啱學咗兩堂
師傅斯文同我講嘢我都吸收得好好喎
佢鍾意發癲係咪都亂鬧 擺明係佢情緒有問題啦
我學嘢唔包要忍埋佢囉

你鍾意食屎 冇理由迫埋人同你食下話

1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀？

政府on9 限左師傅牌數
攪到d 仆街吊高黎賣
試下任考 而家d 仆街師傅屎都冇得食

學生咩都唔識比師傅屌到無自信唔慘？不如你比我屌下

你老幾？屌你老母

你不如睇下最尾果句up乜先？
純粹係對住啲老粗，你屌鳩佢ok，但預冇下文好似樓主咁